變形金剛界最近好似幾亂

我不是玩具人
我是收藏玩具的創作者
玩具只是一個媒介
因為我也是一位父親
我希望能分享我認為正確的價值觀
畢竟還是有未成年的觀眾
但世風日下
倡導版權觀念、不貪小便宜
也淪為被攻擊的點
同業惡意的抹黑、hater的人身攻擊
甚至扯到我的家人
我知道這些人因為一事無成只剩下鍵盤
面對攻擊我從來也不會退縮
但畢竟我只是一個愛分享創作的普通人
面對這些我有些灰心
這只是一個興趣
我也沒利用自己的知名度賺粉絲的錢
真的是吃力不討好
不做影片，我的經濟完全不受影響
在創作這條路上
我需要各位的鼓勵
讓我有堅持下去的理由
還是感謝各位一路的支持

變形金剛界又真係幾亂
又狂派又博派